竟然仲有人一件fila都冇

點生存呀大佬

垃圾牌

駁唔到

著fila=傻鳩無自信，羊群

竟然仲有人一件cav empt 都冇